高雄男被嫌J細 陰莖注填充物險變太監

【東網專訊】高雄一名20多歲男子，與女網友發生一夜情後，被女方嘲笑陰莖短小，竟同意讓女方在陰莖注射填充物。隔日男子發現陰莖變黑，於是急忙求醫，有醫生最初建議男子切除陰莖，後來男子轉往長庚醫院，經多次手術，最終保住子孫根。

高雄長庚醫院整外醫生楊家森表示，男子來到醫院時，陰莖像被一層瀝青包裹着，包皮經已全部壞死，而注射的填充物亦已滲進睪丸。原本其他醫院建議男子切掉陰莖保命，後來經過長庚醫院多次手術清創壞死包皮與潰爛組織，並移植其大腿皮膚到陰莖，把「腿皮換包皮」，才讓男子免於「截肢」。

楊家森指腿皮延展性不及包皮，叮嚀男子出院後，勤練勃起陰莖作為康復治療。男子日前覆診，移植的腿皮已跟陰莖處融合，男子則表示手術初癒後，陰莖勃起時感到綁緊和痛楚，但隨着勃起次數增加，痛楚感覺經已減輕。

都是jj惹的禍

咁即係幾細條

有無告尻個台妹